# devops-netology
First editing

По файлу devops-netology\terraform.gitignore будут проигнорированы следующие файлы:
1) Директории .terraform со всеми их файлами в любых подкаталогах.
2) Файлы с расширением tfstate
3) Файлы имя которых может содержать подстроку ".tfstate."
4) Файлы с именем crash.log
5) Файлы с расширением tfvars
6) Файлы с именем override.tf и override.tf.json
7) Файлы имя которых заканчивается на _override.tf и _override.tf.json
8) Файлы с расширением terraformrc
9) Файлы с именем terraform.rc


Примечание: в термин "имя файла" включается в том числе и его расширение.